{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 정낭민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数をチェックしていただき、最大人数を超えた入室はできません。 予約後6時間以内に入金をしない場合、予約が自動的にキャンセルされます(前日の予約は3時間、当日予約は1時間)。 予約者と振込者が異なる場合は、電話でご連絡ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 ペット連れは許可されていませんが、やむを得ない理由で他の客室のお客様のために同伴することはできません。 客室内では禁煙で、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、外部バーベキュー場をご利用ください。 什器破損時、ペンション番人に知らせてください。 退室時、生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄してください。 客室の整理が終わった後、ペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。 予約特典としてはIPTVとWiFi、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用金額は5人基準で3万ウォンで、6人以上の場合は4万ウォンです。 バーベキューは雨天や風が吹く場合は利用できず、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金期限は何時間ですか？",
            "answer": "予約後6時間以内に入金をしない場合、予約が自動的にキャンセルされます(前日の予約は3時間、当日予約は1時間)。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れは許可されていませんが、やむを得ない理由で他の客室のお客様のために同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙で、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、外部バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "什器破損時、ペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時、生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄してください。客室の整理が終わった後、ペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFi、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額は5人基準で3万ウォンで、6人以上の場合は4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは雨天や風が吹く場合は利用できず、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 435
    }
}